連囝請入 申請A/c isp問題

已經isp確認自己可以send去自己email
記得以前就咁驗證碼 而家我唔識幫個fd整A/c
點樣isp email send比你 搞左幾日了
感謝巴打解答

樓豬想開分身
不了

巴打 唔係我

求幫忙